(漫畫有圖)呢張圖講既係現實邊種/邊個人?

(漫畫有圖)呢張圖講既係現實邊種/邊個人?

90後

神父最愛

姐係咩啊

唔一定架